msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT Version: 2.0"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.INSERT
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.INSERT"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.PULLOUT
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.PULLOUT"
msgid "Pull Out"
msgstr "拔出"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.SUICIDE
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTSPELL.SUICIDE"
msgid "Suicide"
msgstr "自殺"

#. STRINGS.ACTIONS.MDODGE
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.MDODGE"
msgid "Dash"
msgstr "短跑"

#. STRINGS.ACTIONS.MDODGE2
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.MDODGE2"
msgid "Dodge"
msgstr "閃避"

#. STRINGS.CHARACTER_ABOUTME.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_ABOUTME.manutsawee"
msgid "Manutsawee is too long so just louis."
msgstr "Manutsawee 太長了，所以只有路易斯。"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.1.desc
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.1.desc"
msgid "October 9"
msgstr "10 月 9 日"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.1.title
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.1.title"
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.2.desc
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.2.desc"
msgid "夏威夷什么都学技术学院"
msgstr "夏威夷什麼都學技術學院"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.2.title
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.2.title"
msgid "就读学校"
msgstr "就讀學校"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.3.desc
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.3.desc"
msgid "Unagi, Bacon and Eggs, Cooked Kelp Fronds, Durian, Roasted durian \nCaliforniaroll, Caviar \nSteamed Ham Sandwich, Tea, Ice Tea \nLiceloaf, Boomberry Pancakes"
msgstr "鰻魚、培根蛋、熟海帶葉、榴槤、烤榴蓮\n加州捲、魚子醬\n蒸火腿三明治、茶、冰茶\n蝨子麵包，布莓煎餅"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.3.title
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.3.title"
msgid "Favorite Food"
msgstr "最喜歡的食物"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.4.desc
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.4.desc"
msgid "Manutsawee."
msgstr "馬努薩維。"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.4.title
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.4.title"
msgid "Her Past..."
msgstr "她的過去…"

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.5.desc
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.5.desc"
msgid "斗鬼神\n使用悟心鬼的獠牙制成的诅咒之剑, 充满邪气, 一般人极易被其反控制.\n原被杀生丸折断, 但Louis在一所废弃的神社发现了它..."
msgstr "鬥鬼神\n使用悟心鬼的獠牙製成的詛咒之劍, 充滿邪氣, 一般人極易被其反控制.\n原被殺生丸折斷, 但Louis在一所廢棄的神社發現了它..."

#. STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.5.title
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_BIOS.manutsawee.5.title"
msgid "诅咒之剑"
msgstr "詛咒之劍"

#. STRINGS.CHARACTER_DESCRIPTIONS.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_DESCRIPTIONS.manutsawee"
msgid "*Art of the Japanese sword\n*Brave\n*Benevolent"
msgstr "*日本刀的藝術\n*勇敢的\n*仁慈"

#. STRINGS.CHARACTER_NAMES.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_NAMES.manutsawee"
msgid "Manutsawee"
msgstr "馬努薩維"

#. STRINGS.CHARACTER_QUOTES.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_QUOTES.manutsawee"
msgid ""Where There's a Will, There's a Way""
msgstr "“只要有強大的意志，必有一條路為你開”"

#. STRINGS.CHARACTER_SURVIVABILITY.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_SURVIVABILITY.manutsawee"
msgid "󰀕Grim"
msgstr "§嚴峻"

#. STRINGS.CHARACTER_TITLES.manutsawee
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_TITLES.manutsawee"
msgid "The Red-Eyes Girl"
msgstr "紅眼少女"

#. STRINGS.M_LOADINGTIPS.TOKIJIN
msgctxt "STRINGS.M_LOADINGTIPS.TOKIJIN"
msgid "我无法压住它的邪气，无法驾驭斗鬼神 -L"
msgstr "我無法壓住它的邪氣，無法駕馭鬥鬼神 -L"

#. STRINGS.NAMES.BOAT_MSURFBOARD
msgctxt "STRINGS.NAMES.BOAT_MSURFBOARD"
msgid "Louis's Surf board"
msgstr "路易斯的衝浪板"

#. STRINGS.NAMES.HARAKIRI
msgctxt "STRINGS.NAMES.HARAKIRI"
msgid "Harakiri"
msgstr "切腹"

#. STRINGS.NAMES.HITOKIRI
msgctxt "STRINGS.NAMES.HITOKIRI"
msgid "Nihiru"
msgstr "Nihiru"

#. STRINGS.NAMES.HMINGOT
msgctxt "STRINGS.NAMES.HMINGOT"
msgid "Hot Mysterious Ingot"
msgstr "炙熱神秘元寶"

#. STRINGS.NAMES.KATANABLADE
msgctxt "STRINGS.NAMES.KATANABLADE"
msgid "Katana Blade"
msgstr "武士刀"

#. STRINGS.NAMES.KATANABODY
msgctxt "STRINGS.NAMES.KATANABODY"
msgid "Katana shape"
msgstr "武士刀形狀"

#. STRINGS.NAMES.KOSHIRAE
msgctxt "STRINGS.NAMES.KOSHIRAE"
msgid "Sakakura"
msgstr "Sakakura"

#. STRINGS.NAMES.MAID_HB
msgctxt "STRINGS.NAMES.MAID_HB"
msgid "Louis's headwear"
msgstr "路易的頭飾"

#. STRINGS.NAMES.MANUTSAWEE
msgctxt "STRINGS.NAMES.MANUTSAWEE"
msgid "Manutsawee"
msgstr "馬努薩維"

#. STRINGS.NAMES.MFRUIT
msgctxt "STRINGS.NAMES.MFRUIT"
msgid "Louis's memory fruit"
msgstr "路易的記憶果實"

#. STRINGS.NAMES.MINGOT
msgctxt "STRINGS.NAMES.MINGOT"
msgid "Mysterious Ingot"
msgstr "神秘元寶"

#. STRINGS.NAMES.MMIKO_ARMOR
msgctxt "STRINGS.NAMES.MMIKO_ARMOR"
msgid "Miko Robe"
msgstr "Miko Robe"

#. STRINGS.NAMES.MNAGINATA
msgctxt "STRINGS.NAMES.MNAGINATA"
msgid "Naginata"
msgstr "薙刀"

#. STRINGS.NAMES.MORTALBLADE
msgctxt "STRINGS.NAMES.MORTALBLADE"
msgid "Mortal Blade"
msgstr "致命之刃"

#. STRINGS.NAMES.MSURFBOARD_ITEM
msgctxt "STRINGS.NAMES.MSURFBOARD_ITEM"
msgid "louis's Surf board"
msgstr "路易斯的衝浪板"

#. STRINGS.NAMES.M_FOXMASK
msgctxt "STRINGS.NAMES.M_FOXMASK"
msgid "Kitsune Mask"
msgstr "狐狸面具"

#. STRINGS.NAMES.M_SCARF
msgctxt "STRINGS.NAMES.M_SCARF"
msgid "Black Scarf"
msgstr "黑色圍巾"

#. STRINGS.NAMES.RAIKIRI
msgctxt "STRINGS.NAMES.RAIKIRI"
msgid "Raikiri"
msgstr "Raikiri"

#. STRINGS.NAMES.SHINAI
msgctxt "STRINGS.NAMES.SHINAI"
msgid "Shinai"
msgstr "誌內"

#. STRINGS.NAMES.SHIRASAYA
msgctxt "STRINGS.NAMES.SHIRASAYA"
msgid "Yasha"
msgstr "夜叉"

#. STRINGS.NAMES.SHUSUI
msgctxt "STRINGS.NAMES.SHUSUI"
msgid "Shusui"
msgstr "Shusui"

#. STRINGS.NAMES.TENSEIGA
msgctxt "STRINGS.NAMES.TENSEIGA"
msgid "Tenseiga"
msgstr "Tenseiga"

#. STRINGS.NAMES.TOKIJIN
msgctxt "STRINGS.NAMES.TOKIJIN"
msgid "Tokijin"
msgstr "Tokijin"

#. STRINGS.NAMES.TRUE_HITOKIRI
msgctxt "STRINGS.NAMES.TRUE_HITOKIRI"
msgid "Nihiru The Bloodseeker"
msgstr "嗜血者尼希魯"

#. STRINGS.NAMES.TRUE_KOSHIRAE
msgctxt "STRINGS.NAMES.TRUE_KOSHIRAE"
msgid "Sakakura The Giant Slayers"
msgstr "坂倉巨人殺手"

#. STRINGS.NAMES.TRUE_RAIKIRI
msgctxt "STRINGS.NAMES.TRUE_RAIKIRI"
msgid "Raikiri The Lightning Cutter"
msgstr "閃電切割者雷切"

#. STRINGS.NAMES.TRUE_SHIRASAYA
msgctxt "STRINGS.NAMES.TRUE_SHIRASAYA"
msgid "Yasha The Demon Slayer"
msgstr "夜叉鬼滅之刃"

#. STRINGS.NAMES.YARI
msgctxt "STRINGS.NAMES.YARI"
msgid "Yari"
msgstr "亞裡"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.HARAKIRI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.HARAKIRI"
msgid "Pay your mistake."
msgstr "為你的錯誤付出代價。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.HITOKIRI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.HITOKIRI"
msgid "The Bloodseeker"
msgstr "血魔"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.KATANABLADE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.KATANABLADE"
msgid "Sharp katana blade"
msgstr "鋒利的武士刀刀片"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.KOSHIRAE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.KOSHIRAE"
msgid "The Giant Slayers"
msgstr "巨人殺手"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MAID_HB
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MAID_HB"
msgid "Louis's headwear set."
msgstr "路易斯的頭飾套裝。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MINGOT
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MINGOT"
msgid "Bring it to fire"
msgstr "把它放在火上"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MMIKO_ARMOR
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MMIKO_ARMOR"
msgid "Miko robe for miko skin"
msgstr "巫女皮膚的巫女長袍"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MNAGINATA
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MNAGINATA"
msgid "It's Japanese Spear."
msgstr "這是日本槍。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MORTALBLADE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MORTALBLADE"
msgid "To cut the immortality."
msgstr "欲斬不朽。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.MSURFBOARD_ITEM
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.MSURFBOARD_ITEM"
msgid "louis's Surf board"
msgstr "路易斯的衝浪板"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.M_FOXMASK
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.M_FOXMASK"
msgid "Fox Mask!"
msgstr "狐狸面具！"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.M_SCARF
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.M_SCARF"
msgid "Black Scarf"
msgstr "黑色圍巾"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.RAIKIRI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.RAIKIRI"
msgid "The Lightning Cutter"
msgstr "閃電刀"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SHINAI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SHINAI"
msgid "Training Sword."
msgstr "訓練劍。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SHIRASAYA
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SHIRASAYA"
msgid "The Demon Slayer"
msgstr "惡魔殺手"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SHUSUI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SHUSUI"
msgid "A Legendary Sword of Wano."
msgstr "和之國的傳說之劍。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_HITOKIRI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_HITOKIRI"
msgid "True Nihiru"
msgstr "True Nihiru"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_KOSHIRAE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_KOSHIRAE"
msgid "True Sakakura"
msgstr "True Sakakura"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_RAIKIRI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_RAIKIRI"
msgid "True Raikiri"
msgstr "真正的雷切"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_SHIRASAYA
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRUE_SHIRASAYA"
msgid "The Demon Slayer"
msgstr "惡魔殺手"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.YARI
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.YARI"
msgid "It's Japanese Spear."
msgstr "這是日本槍。"

#. STRINGS.SKILL.REFUSE_RELEASE
msgctxt "STRINGS.SKILL.REFUSE_RELEASE"
msgid "I don't wanna do this."
msgstr "我不想這樣做。"

#. STRINGS.SKILL.SKILL1ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL1ATTACK"
msgid "ICHIMONJI"
msgstr "ICHIMONJI"

#. STRINGS.SKILL.SKILL1START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL1START"
msgid "ICHI NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "ICHI NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL2ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL2ATTACK"
msgid "HABAKIRI!!"
msgstr "HABAKIRI!!"

#. STRINGS.SKILL.SKILL2START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL2START"
msgid "NI NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "NI NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL3ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL3ATTACK"
msgid "ONIKIRI!!"
msgstr "ONIKIRI!!"

#. STRINGS.SKILL.SKILL3START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL3START"
msgid "SAN NO KATA! \n󰀈: "
msgstr "SAN NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL4ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL4ATTACK"
msgid "ISSHIN!!"
msgstr "一心！ ！"

#. STRINGS.SKILL.SKILL4START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL4START"
msgid "SHI NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "SHI NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL5ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL5ATTACK"
msgid "SHINDEN ISSEN!!"
msgstr "SHINDEN ISSEN!!"

#. STRINGS.SKILL.SKILL5START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL5START"
msgid "GO NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "GO NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL6ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL6ATTACK"
msgid "RYUSEN!!"
msgstr "RYUSEN!!"

#. STRINGS.SKILL.SKILL6START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL6START"
msgid "ROKU NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "ROKU NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKILL.SKILL7ATTACK
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL7ATTACK"
msgid "SUSANOO!!"
msgstr "須佐野！ ！"

#. STRINGS.SKILL.SKILL7START
msgctxt "STRINGS.SKILL.SKILL7START"
msgid "SHICHI NO KATA!\n󰀈: "
msgstr "SHICHI NO KATA!\nAdd:"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_bocchi
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_bocchi"
msgid "Goto Hitori's sportswear from Bocchi The Rock"
msgstr "後藤仁 (Goto Hitori) 的運動服來自 Bocchi The Rock"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_fuka
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_fuka"
msgid "Fu hua hawk of the fog's outfit from honkai impact 3d"
msgstr "崩壞3d中福華霧之鷹的服裝"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_jinbei
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_jinbei"
msgid "Japan's outfit."
msgstr "日本的服裝。"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_maid
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_maid"
msgid "Maid's outfit"
msgstr "女僕裝"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_miko
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_miko"
msgid "Japan's shrine maiden outfit."
msgstr "日本的巫女裝。"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_none
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_none"
msgid "Thai's school uniform"
msgstr "泰國的校服"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_qipao
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_qipao"
msgid "China's dress"
msgstr "中國的服飾"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_sailor
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_sailor"
msgid "Japan's school uniform"
msgstr "日本的製服"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_shinsengumi
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_shinsengumi"
msgid "Laws of the Shinsengumi\nOne must not infringe the samurai code\nOne is not authorized to escape from office\nOne is not allowed to arbitrarily raise money\nOne must not arbitrarily handle litigations\nOne is not authorized to engage in personal conflicts\n"
msgstr "新選組的法則\n不得觸犯武士守則\n一個人無權越獄\n不准隨意籌集資金\n不得擅自處理訴訟\n一個人無權參與個人衝突"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_taohuu
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_taohuu"
msgid "Taohuu"
msgstr "桃胡"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_uniform_black
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_uniform_black"
msgid "I'm Agent L."
msgstr "我是特工L。"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukata
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukata"
msgid "Japan's outfit mini version."
msgstr "日本的服裝迷你版。"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukatalong
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukatalong"
msgid "Japan's outfit."
msgstr "日本的服裝。"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukatalong_purple
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.manutsawee_yukatalong_purple"
msgid "Japan's outfit purple version."
msgstr "日系套裝紫色版。"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_bocchi
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_bocchi"
msgid "Guitar Hero"
msgstr "吉他英雄"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_fuka
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_fuka"
msgid "Cosplay"
msgstr "角色扮演"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_jinbei
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_jinbei"
msgid "Jinbei"
msgstr "Jinbei"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_maid
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_maid"
msgid "Maid"
msgstr "女傭"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_miko
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_miko"
msgid "Miko"
msgstr "巫女"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_none
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_none"
msgid "Louis"
msgstr "路易斯"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_qipao
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_qipao"
msgid "Qipao"
msgstr "Qipao"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_sailor
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_sailor"
msgid "Sailor Uniform"
msgstr "水手服"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_shinsengumi
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_shinsengumi"
msgid "Shinsengumi"
msgstr "新選組"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_taohuu
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_taohuu"
msgid "Taohuu"
msgstr "桃胡"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_uniform_black
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_uniform_black"
msgid "MIB"
msgstr "管理資訊庫"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukata
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukata"
msgid "Kimono(M) "
msgstr "Kimono(M)"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukatalong
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukatalong"
msgid "Kimono"
msgstr "和服"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukatalong_purple
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.manutsawee_yukatalong_purple"
msgid "Kimono(P)"
msgstr "和服(P)"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_bocchi
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_bocchi"
msgid ""mu mu mu mu mu mu mu mu""
msgstr "mu mu mu mu mu mu mu mu"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_fuka
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_fuka"
msgid ""I'm a kung-fu master now.""
msgstr "“我現在是一名功夫大師了。”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_jinbei
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_jinbei"
msgid ""Relax Feeling good.""
msgstr "“放鬆，感覺很好。”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_maid
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_maid"
msgid ""I'm not a maid but i like this.""
msgstr "“我不是女僕，但我喜歡這個。”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_miko
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_miko"
msgid ""Can i fight with yokai?'""
msgstr "“我可以和妖怪戰鬥嗎？”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_none
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_none"
msgid "I hate this uniform."
msgstr "我討厭這套制服。"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_qipao
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_qipao"
msgid ""Ni hao ..? Good Fortune'""
msgstr "Ni hao ..? Good Fortune'"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_sailor
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_sailor"
msgid ""So so so... nothing just say so..""
msgstr "「就這樣吧…沒什麼就這麼說吧…」"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_shinsengumi
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_shinsengumi"
msgid ""One must not infringe the samurai code!""
msgstr "“絕對不能觸犯武士準則！”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_taohuu
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_taohuu"
msgid ""I'm cute, please give me money.""
msgstr "“我很可愛，請給我錢吧。”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_uniform_black
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_uniform_black"
msgid ""It's because the light from Venus is reflected on...the swamp gas...so...""
msgstr "“這是因為來自金星的光被反射在……沼澤氣體上……所以……”"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukata
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukata"
msgid ""Shine omae! haha.'""
msgstr "Shine omae! haha​​.'"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukatalong
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukatalong"
msgid ""Kon ni chi wa ..?'""
msgstr "Kon ni chi wa ..?'"

#. STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukatalong_purple
msgctxt "STRINGS.SKIN_QUOTES.manutsawee_yukatalong_purple"
msgid ""Kon ni chi wa ..?'""
msgstr "Kon ni chi wa ..?'"

